台上撻落地 Jackson＠GOT7開騷出意外

舞台意外時時有，唔少藝人因為咁受傷，呢日韓國男團GOT7喺墨爾本開巡唱，當中香港成員王嘉爾（Jackson）喺表演途中，想行落台同粉絲近距離接觸時，喺台邊差錯腳撻咗落地，佢即時痛到唔郁得瞓咗喺地，一班粉絲嚇到個心離一離，好彩隔咗一陣佢開始有反應，跟住揮手向粉絲示意冇事，起返身繼續落力獻唱盡顯專業，見佢表現如，一班粉絲個心先至番！

China man

天有眼，半身不遂未

我幫他護旗

支那人

抵撚死

皇天擊殺

死未?
未死唔該起返身

農曆7月未完架柒頭J

熱烈地彈琴熱烈地唱

仆街仔

浪費咗個大好機會
差啲就可以護國捐軀